【VTC高層入】如果你想保住間學校，

唔該你地即刻公開全部有關嘅cctv片段

如果你地俾狗夾住公開唔到，就秘密報比蘋果

否則，__ __ __ __

另外，預計連登過兩日會有大量風向叫人唔好裝修學校。

唔該你地每一個人都記住，陳彥霖手足係死得不明不白，必須還陳彥霖一個清白。

唔好仲係度話要顧民意，美國見到唔好睇 etc 乜乜柒柒

唔好諗住走得甩

否則你gap定下個sem都得

CCTV

快啲拎返cctv出黎呀屌你老母仆街

間唔鐘幫你啲學校裝修裝飾

高層咁都唔公開既話 我地會當你係狗咁處理 條路自己簡 希望你地仔女都撐你地

唔好犯法啦 爆竊又係犯法 刑毀又係犯法
真係驚你爆幾塊玻璃咩 佢地最怕條片流出咋

HKDI

其實有冇可能求救向 世界hacker 揾出向sever 個 file?

Vtc 大把network 部份係對外公開

走出學校嘅根本唔係真嘅陳同學，佢比人見到冇著鞋係因為佢根本著唔落真陳同學對鞋，而且佢全裸係因為扮陳同學嗰個要佢啲衫，而且佢啲衫好有可能有螢光粉，所以比人target，班黑警可能驚比人知道佢件衫有螢光粉，到時就會個個都知佢啲直升機要黎做乜

低調

正式啓動？

豪裝

個HDD係警謊到.
警謊都無質疑點解有阿伯入咗lift後就接咗其它片.係唔係VTC高層殺咗人,提供D做過手腳嘅片比警察.

HKDI 學校網頁俾人HACK 緊定 佢自己 down server

係有心既 扮內部員工流出咪得

推

惡過共產黨

一陣屈9義士們破壞哂原片就好笑

緊急呼籲！請HKDI及IVE同學退學！學校已無法保障學生安全

push

係醒嘅唔該話俾學生爆開咗夾萬，偷咗個hardisk

其實會唔會有高層想講真話但受緊生命威脅
唯有特登扮失誤黎暗示有野
1.冇理由個時間跳咗咁明顯都夠膽攞出黎播，重要咁多同學讀media一定知做過手腳
2.第二條片咁可疑嘅話佢地應該直頭一開始唔攞出黎播，但佢又唔係
攞出黎播啲唔播啲，多次停係關鍵位製造懸念
同其他校長比副院長個精神狀態好似好呆滯，平時係唔係都係咁